謝霆鋒呢條片笑撚到我仆街

見佢懶型拎紙巾抹枱嗰下已經忍唔住笑
屌你整完拎出嚟底雞蛋仔根本都未撚熟

真係得佢一個可以九樓䇴麵粉
又唔睇落幾多

係兜麵粉到整個窿做乜鳩？啲蛋漿又唔係倒入個窿到
又成日烏低個身 黎m呀？ 收皮啦

冇料扮四條真係好柒

條友真係有病
以為自己動畫主角咩
係要堆砌到自己大師咁

個完成品

最尾

chok住食自己舊軟皮蛇雞蛋仔

佢整個餅乜撚野黎 又軟又淋...
完成品好明顯買番黎 屌

尼古拉斯謝

D背景音樂

mix蛋漿果陣係咁懶型

謝霆鋒係咪當人智障嫁？

屌

咁d大陸仔又真係智障既

一整起軟到咁？

唉屌以前唱下歌咪好地地
做乜走去煮野啫

是但落街買 求其一底都好過佢
仲教人

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

頂好撚好笑屌你老母

睇完即刻唔肚餓

用手壓哂d面粉出黎 不如唔好西啦

佢反完之後
成部機都痴住蛋漿

好L扮嘢
成日烏低個身做乜Q
成個阿伯咁, 好有老態

笑到停唔到😹

屌，笑撚死

痴撚線
冇料真係唔好扮勁

份量都錯鳩晒，應該係有人玩鳩佢

中二病

幽默大師

好想睇d 大陸人睇完之後打哂J 個樣
之後開返間謝記私房菜
一車車大陸人去食

啲料分開哂一碗碗，但又唔係成碗用哂，咁即係全程冇量過啲料

屌你神之手

香港Gordon Ramsay

唔好話廚師 稍為煮過下嘢食都知唔會烏住個身做嘢
講完嘢之後無一個shot長過10秒 咁有錢請代手都請個專業啲啦 煮到個雞蛋仔咁難睇

香乜鳩港呀 支那呀

落完蛋落糖果下真係世界級痴線

每種材料用幾多又唔講
有咩技巧又唔講
又係咁cut 黎cut 去
屌你老母 咁係撚教人整雞蛋仔?

最多人睇嘅嗰兩條片都係呢兩日俾連登仔放上嚟恥笑

煮野食煮到傻咗

佢條片係show off 唔係教你

柒到唔敢睇
我用屋企部窩夫機都整得好過佢

以為係一窩瘋

首bgm 做乜尻？懶係epic

幾時整埋咖哩魚蛋同牛雜

佢漏出嚟嗰啲就嚟夠呀姐整多一底

屌 入紙袋個底咪又係買返黎嘅

臨尾食完一粒自己整嗰底就行開仲唔係扔撚左佢

佢拍戲又係得果幾個表情性格
成日扮cool唔出聲
然後個頭慢慢打側
跟住係咁震
拍咩戲嬲果時都係得民個死人樣

英國謝霆鋒

真係根本未撚熟

留名

佢根本就係倒咗兩底份量落一底嘅機度

其實張枱係咪唔夠高唧屌佢老味

咁撚軟

又有第二個post笑鳩霆鋒

第一個係邊個

一望都知袋入面同佢整果個完全兩底野黎

越嚟越大陣柒味，仲喺度扮chok

笑到pk

連雞蛋仔都整唔掂 拿拿聲去報返個中華廚藝訓練學院先出黎教人啦

由篩麵粉開始已經倒到一枱都係, 中學生家政堂都冇咁污糟

淨係睇字都已經笑咗出聲

我想睇佢煮公仔麵

做咩姐⋯ 用影帝級演技去煮垃圾⋯

真係好撚好笑

我來煮

仲有聽佢d普通話好撚辛苦

第一次見人咁篩麵粉
仲要整到周圍都係

未見過人d蛋槳一次過倒曬落d粉到
佢連基本知識都無學人扮大師真係好噁心
起識煮野既人面前睇到真係會得啖笑

冇Data, 留名返屋企睇

Gordon 無整過雞蛋仔
檸檬有
檸檬勝

難食得滯要去嘔

上次威靈頓個post 已經好笑，今次又黎

頂唔順佢咁7
順手負皮左佢

倒完漿合埋個蓋 漏左大半

屌睇曬comment再睇多次
笑撚到仆街

仆街點解可以做到全部shot都chok住做

呢套野係拍黎型 唔係教煮野

最基本整完要擺係個架等個雞蛋仔脆d都冇做

謝賢生果隻支那綠帽仔係咁鐘意用錢打飛機

用手指去彈個粉篩做乜鳩，係咪有小兒麻痺？

柒到喊

你地班友仔

撒鹽哥都係抄霆鋒

個完成品 d色唔同佢整果底 d色

謝霆鋒G.Ramsay 煮法似我

完成品係人地整是常識吧

最後睇住佢自己食番自己啲失敗品

笑到呢！ 重以為拍緊美男廚房

強烈建議CCTVB拍美男廚房

成塊布咁拎出黎

我來篩！

佢嗰底垃圾吹到下年都唔會脆

我發現佢做親咩都走火入魔

唱歌結他 拍戲 而家煮野食

有生之年有冇得睇肥媽鼎爺同檸檬同場較量

竟然零負皮…

笑撚到我
真係求其落街買一底都好食過佢

肯定係啦 都唔同樣

佢根本係搞笑

都伸未講到佢：高傲但係澤心仁厚，低調但係受萬人景仰…

點解佢整個pat會綠綠地色

香港人一睇就知戇鳩 如果出面啲雞蛋仔淋到咁搵鬼買 脆扑扑 乾身先正 真係比大陸人睇 只係呃鳩到佢地

有佢啲過期精液

垃圾mk咁多年都係咁撚假扮有料

有時都唔難明點解柏G要偷食
屋企個男人又傻又廢

夾落去果下爆晒D漿出黎

佢食完1粒，冇耐又走左去
係咪去左lur返出黎？

佢都冇做過飲食業
做咩開節目走去教人做管理仲屌人

屌你揸個發蛋器好似揸鉛筆咁

屌佢真係以為自己大師

屌那媽，條友識唔撚識，未撚熟呀，油落太多，d槳又薄，焗得唔夠，雞蛋仔都要火喉嫁，一睇就知邊熟，中間唔熟就係用中火啦條友，用電爐硬係用大火啦

謝霆鋒真係柒到仆街
又扮型 無實力
拋妻棄子 真係仆街黎 見到佢都想嘔

其實係幾時開始吹到佢係大廚
睇佢切嘢同煮嘢啲手勢就知佢唔撚識

以前扮彈結他
宜家扮煮野食

睇到中間有啲尷尬

屌你成套食神放晒入去

D蛋醬倒晒出黎

淋係未用風筒吹啫 唔好盲反啦

份量都唔啱，等一年都唔會變脆啦！
個剪接重故意唔focus佢個完成品，不過得一秒唔夠都睇得出佢失敗左！
夾果下流晒出黎直情係柒中之柒！

仲衰撚過街邊呀姐

好心唱歌就唱歌做戲就做戲喇

半熟雞蛋仔

聽到普通話已經唔想睇

+1

龍津都好食過你

屌你擺上枱嗰底擺明買返嚟架喎

一夾埋漏曬果下笑死

0負皮😂

樓下呀姐都整得好過佢

整個雞蛋仔都搞成咁

點解哩輯野可以做咁多季 集集自己係到打飛機

咬完自己整嗰粒蛋喺度淫笑一下

屌 聽佢講野已經好難頂
仆街 男人老狗講野陰聲細氣咁 依家煮送定氹女屌西呀

最後試食果到chock到

過氣mk仔

係啲低能智障先會欣賞佢睇佢

利申：好憎佢懶係型又監躉

佢煮得好呀嘛

是咪未試過落街買雞蛋仔，新鮮出爐都唔會淋成咁啦。喺到盲撐

It's fucking RAW!!!!

未睇片淨係睇呢到comment已經好好笑

上面位巴打唔知買過新鮮整雞蛋仔未 盲撐到咁樣
個漿太稀 料又唔足 個芯都未熟 你吹成年都係咁樣軟賴賴啦

🤦‍♂️

佢煮野煮上癮 之前拍戲都係扮大廚

難分真與假

嘩 你睇下雞蛋仔個線條靚到

落太多漿，人地落完係再慢慢流到所有位
佢就填滿所有位，你見佢一夾果下已經流哂出黎

睇完之後除左屌一聲，都無咩好講

屌，奶共都學好d支那話先啦，係又卷脷唔係又卷脷......

一夾部機，d漿流晒出來，盡顯廚師功架

點解佢好人好姐可以扮得咁似欣榮花園2樓

幾時開始變成咁 之前係non謝檸檬po講左句佢on9 即刻有班fans出黎屌我

第一下篩麵粉笑到最尾試食 好正

睇黎連登都好多食神

睇咁耐就係等依句

佢啲蛋漿整完又唔落晒
個份量一定係用神之眼目測

Get out！！！！！！

整返第四張圖先，原來出唔到

謝霆鋒入咗嚟負評

最後見住佢撕開自己整果pat軟皮蛇淋紙皮出黎再擺落口,真係笑到gapgap聲

一夾埋部機,d醬溜曬出黎又係爆笑左

起晒雞皮，佢幾時收皮

其實點解唔嚟多個take 明玩野

一睇就知好淋

紅乜撚野杏出牆啫
淫照事件 係以前既事

真係chok撚到仆街

同埋邊有人咁樣西粉架屌
中學家政堂都有教，普通學生都識
仲西到周圍都係，俾着以前上家政堂實俾個miss屌到反皮 走啦柒頭，你究竟要扮識到幾時啊？由扮識彈結他單線solo到依家扮識煮嘢食，下次會扮乜 膠夠未

It's fucking raw

笑到仆街
唔好叫鋒味廚房 改叫做趣味廚房喇

佢嘅人生就係由嚴重嘅中二病堆砌出嚟

本人上連登

佢花幾多心機諗每個動作
諗到就好笑

點解唔買多舊放落個機到先打開

幫幫手柒少陣 唔該

完美演繹左社會中識少少扮代表既人
實好識係老細面前扮pro

笑死

買返黎咁脆好難做到係部機度拎出黎

之前唔係有新聞話佢義賣整雞蛋仔,重要成千銀一底?
就係食e pat野?

On9架？

點解要拎個成品出黎
然後食住自己果舊垃圾
樓下個呀姐都整得好過佢
身為前fans都頂唔順條片

利申中學係霆鋒fans

佢最後係咪走左去lur舊野落垃圾桶

佢雖然無料到
但真係有型

反正都係剪接拍戲
點解唔整得專業d
出個成品當自己整咪算

我來煮！

做生意去科大講talk果陣好欣賞佢
果陣好鍾意佢
近兩年痴撚左線

lm

到佢玩厭左煮野食
下期又唔知轉咩

柒咋話？

.......邊一part 有型 請指教

Man vs wild 掛
鋒在野

如果佢參加全美一叮係咪會表演煮野食

咪又係扮野，扮成功商人

支單濟

仆街諗住正皮點知唔小心hi錯負皮左

拍笑片?

做騎師 馬上鋒

連d支那話都學撚哂捲舌音，當左自己係支那人
一聽就想mute左佢

好難聽既口音

食過鋒品果隻曲奇 好柒難食

佢係想鋪排 上市咋
到時又cap 十零廿億黎

繼義炒牛河後，再創新猷

Ramsay都要死埋一邊

笑撚死

間野同老實商人搞黎引人落搭渣，本身蝕到pk,當年高登大把傻仔吹奏佢

自已google下 千年妖股

又多個鋒味post追

突然間諗起佢拍攝過程係咪好似小儀同高海寧果套劇咁

用篩用孤寒刮啲厚身既粉比佢推埋落去

挖個窿倒蛋漿係搓粉架話 打蛋漿洗鬼咩

雞蛋仔用鐘啦 聞到香味就食得肯定平時食開生蛋糕

成段片都唔知做乜鳩

識咩呀你地 人地倒咁多蛋漿係想雞蛋仔crossover心太軟 每粒雞蛋仔中間都有蛋漿流出黎

夠鐘食藥啦謝霆鋒

屌你老母香港01

一夾個下流曬漿笑左

乜料

睇都市閒情好過

屌你軟瀨瀨咁，出面街賣5蚊都俾人屌柒

如雞蛋有陣除
亦能像威化般鬆脆

以前拍戲好地地
同柏g 搞成咁之後痴左線

最尾佢擺粒雞蛋仔入口嗰陣面有難色咁轉身，
肯定好撚難食lur都lur唔切

臨尾chok撚曬黎食真係忍唔到

串到咁撚應

佢已經煮到走火入魔了

自大是必須的

廣告撚

我講緊個廣告都串緊霆鋒

唔撚脆既

一開頭搞後製公司都洗底洗得好地地

呢期學人走去煮野食又搞返臭自己個季

佢其實做乜9

直接倒啲面粉落去咪算
反正粗粒個啲又係比佢壓返落去

個bgm先on9

It's raw

串鳩佢定讚佢？難分真與假

條柒頭真係當撚左自己係東方ramsay

係整邪惡日式半熟流心雞蛋(仔)

我究竟睇左d咩

好耐無試過咁開心
謝～霆鋒

咁就緊係水晶膠加雙氧水啦，唔係我會焗到個雞蛋仔出嚟咩，呢啲野你一早知架啦

霆鋒快D開返個Masterchef China

Hi I am 李俊Wai

好憎香港人上大陸搵食講到一口北方口音
同出賣咗自己有咩分別

睇完個post 即刻買番底來食

好難頂呀

一打開過下未熟

好明顯第一次整雞手鴨腳，身為戲子吹就預左，
好心大佬你都練習下先出黎獻醜，好唔敬業
辣殺

個導演同經理人係咪想玩尻佢
趕收工？
係就ng整到底靚為止啦

我之前有係一間賣即整雞蛋仔既鋪到做過！
仲要用既機係同而家謝霆鋒條片用既機一樣！
幫佢平反少少！
一整完出黎係好淋架！一定要用吹風機吹先會即刻變硬變脆！
至於顏色怪/未熟....主要係蛋既問題！
唔同產地既蛋整出黎既顏色都會唔同...
唔好諗住深色就係熟，淺色就係唔熟
我就咁睇..係熟既！只係冇咁靚咁解！
另外！我都覺得佢份量落得太多！
適當既份量先均勻，太多太少都唔好
倒蛋槳最好揸斜，再由右邊開始倒，等蛋槳由右流到左！佢就咁倒係中間唔係咁好，會冇咁均勻
同埋一夾好，將部機向上下左右咁郁，咁會均勻d
到一定時間就反一反部機...

照我咁睇...佢應該學整雞蛋仔...一日時間都冇

第一次見成個post全部有彈無讚

臨尾望住舊野食自己舊垃圾個陣 佢勁似係食食下覺得仆街啦唔熟既 跟住走

謝教父

睇到依到笑到仆街

係街睇到呢個post笑到眼都合埋

明顯係拍攝單位Google 完佢望一眼就開始拍

過兩年就我要做車手
鋒車

佢整叉燒份子料理整到好似 IQ博士入面嗰舊屎咁

奶共搵人仔奶到成口北方捲舌口音好撚嘔心

一開始西D粉，蛋漿已經打好，

搞完d粉，蛋漿變成未打好。

好啦，咁住去到落D油去蛋漿度果part,

果碗油已經例好，佢直頭用手指封住樽野，扮型咁滴幾滴落去，

他知道磨刀是沒有用的

熱門第一頁有三個post 係笑鋒哥

其實無個真係識整既教路既咩
點解好多位係制作過程已經錯撚曬

支那鋒d手腳完全係唔熟手
仲夠膽死著住件廚師衫整野食 仲要係著黎整雞蛋仔
7到裂開

佢一嘢轟啲蛋漿落去都cum過晒啲粉

屌扮都扮得高級少少
雞蛋仔呢啲係人都食過 正常人都睇得出下話
煮下刀片碎威靈頓咪算囉

宜家係謝霆鋒同王菲畀咗負評

好好笑

樓下阿姐整雞蛋仔未見過佢流哂汁出黎囉
佢流哂係因為蛋漿太水
佢一倒都知
仲話平時整雞蛋仔就會整到咁狼狽
你廢就廢啦
呢套野真係呃支那人咪得
香港人食到大 邊會分唔到 當人on9

唔使咁激動嘅
用少啲感歎號啦

屌你 最尾好似搣麵包食咁

我都覺得啲標點符號好影響閱讀

他知道

呃鳩大陸啲愚民咋嘛
洗撚專業咩

點解我見佢有倒落個窿度

好撚新奇啊？ 廣告撚

應該掉番轉

D支那人好鍾意睇，之前睇過一段，同個女人拍，好似拍戲咁條女扮嬲走咗去跟住佢自己好撚chok咁樣係廚房研究分子料理

遇親啲痴線佬都鐘意用感嘆號

佢條片個音樂真係好撚煩。。。

又成撚日係chok樣 chok聲 動作都chok埋

仲衰過灑鹽個土耳其佬

有冇咁淋啊 又扁

西粉個時插d手指落去做乜鳩
笑到氣咳

屌!我仲以為佢隻左手攞住塊碗布
後尾見佢食先知係佢塊軟皮蛇雞蛋仔

吹乜鳩丫，原來直到最後都係軟同扁

漏哂

人地都係整啲笑片俾大家睇姐
滴油個度笑到pk

拍煮野食片但完全唔影埋去D食材度

仆你個街整多底都仲得

唔係掛小食店阿姐即整即比我 一定唔淋囉

d感嘆號多到

幫d粉按摩呀 識條春咩

即刻搣出黎果下係淋淋地既, 要放係網架度吹一陣風先脆
但唔會淋到好似塊地布咁呀嘛

救命 笑到停唔到

漏多一底又得

痴線瀑布咁

去跟師傅學會俾人屌到反皮,漏晒出嚟,不過拍俾支蝗睇,wfc

屌 笑撚左

你咁樣係侮辱左salt bae
salt bae起碼切起肉有板有眼

同意

photoshop因住俾謝生班fans追擊

張枱係咪唔可以整高d
咁先凸顯出佢烏低身懶認真？

不過係冇賓州嗰隻撚型！

最後佢手揸住自己個底喎
似想搞笑做對比多d

利申 純粹個人睇法 麻麻地佢

笑到好撚辛苦
有冇人p到佢浸撚哂成間廚房

佢兜粉漿稀撚到水咁好心就算唔好食都整個樣出黎啦 笑死人咩

伸隻手入個西做乜 冇見過有人咁篩法

佢路都係整緊一塊，但最尾出現兩塊都好撚詭異

仲有廢就廢啦，人地係反果吓先流出黎，你夾果吓已經流出黎，有做過一兩次正常人都識控制份量，扮晒平日有煮咁

睇番佢學人地磨刀條片
同關家姐有得揮

習慣左

倒油果到佢本身個碗已經有油但又要chok個姿勢出黎
btw ex以前好鍾意聽佢d歌 唔知依家點睇佢呢

雞蛋仔整完唔係要吹一陣先會脆嫁咩
最重要嗰步都無
緊係成塊枱布咁啦

不嬲整完會軟軟地
應該用隻筷子 "浪"起底雞蛋仔
等10-20秒到

隻手凍傷左？用左北辰天狼刃既羅漢水晶斬？

軟皮蛇雞蛋仔

啲蛋液跌曬出黎喇屌

成日烏低身呢下真心唔明做乜鳩，
想證明俾人睇自己好細心？

個個煮得叻嘅人出到嚟都揮灑自如，自信十足。

係得佢烏低身搞個粉漿喺度閹下閹下咁，好心啦。

KingJer出左post了

Kingjer話自己冇ac
但睇得出成日上連登抄橋

好想睇佢俾GORDON屌
利申:非GAY

有錢賺點會唔要

Lm

高登過街老鼠去到FB六位數月入

抄高登仔創意

香港謝霆鋒 Gordon Ramsey

旺角啲阿姐咁整法 執粒都似啦屌

笑咗出聲

It's fucking RAW!! You Donkey!

條友真係唔知醜

其實整得靚先唔洗吹 一起個下等一陣已經會脆
不過佢就

當年玩結他成為結他之神
跟住學詠春成為功夫之神
而家煮嘢食成為廚神
佢簡直係人中之龍

廣告POST?

笑到肚痛....

BLOCK鳩你都是必須的

唉 一痴埋支那度就乜都變柒

倒一底都多到撚瀉哂
以前返會展炒散整都唔會咁啦

個雞蛋仔都未熟

雞蛋仔整到咁撚樣

自己都忍唔住吐返出黎

我有時都會咁西麵粉 懶去攞嘢推啲麵粉
但整個lone喺麵粉度真係唔知佢做乜

人地喺平面度搓粉 整個lone倒落去可以防止啲液體流晒走

屌笑撚死 做乜撚呀屌

其實啪蛋漿係咪稀得滯

打又冇力水 發又發得短時間 又冇雪
又冇落啤酒 整完又唔搵風扇吹

你食埋我果份

冇見過人做甜品落olive oil.....（特別野除外）
因為會影響個味道⋯一般都用菜油/牛油啦
為左賣廣告可以去到幾盡
利申：鍾意整甜品

明顯show果底唔係自己整

笑到仆街

賤人就是矯情

點解會影埋佢lur出黎

定係有其他意思

Reverse呀傻鳩

呢個先係難分真與假
連登真係咁多弱智？

起個雞蛋仔果下已經笑出聲
最尾食住自己舊軟皮蛇雞蛋仔望住買返黎果底雞蛋仔，笑到收唔到聲

Salt bae起碼把刀係磨得利
檸檬連鋸齒都拎去磨

呢條傻鳩水平，只可以呃到蝗。

有冇巴打食過分子料理
未食過想知食評

Salt bae有料到架，人地16歲做屠夫學徒，合埋眼都切到嘢。

廚神連刀都揸唔啱，都唔知有冇Salt bae一成功力。

Wtf

一張圖兩個笑點

Salt bae淨係睇佢拋起舊肉再凌空一刀斬開就知佢嗰level高檸檬一截
把刀鈍啲/ 落刀唔穩/ 臂力唔夠/ 拖刀遲咗，是但一樣衰啲都做唔到咁一刀兩斷
我試過學佢咁斬結果不要再說了

四個熱門post都係笑鳩緊佢

改圖

屌你個奶笑到我

屌佢老味一整完個蛋漿見到隻色就知唔對路

咬一粒肯定即刻行出去吐出黎

其實係電爐火爐關係
電爐火力弱, 要風扇吹, 以前師傅用火爐, 焗起入袋一陣就脆

真係好撚多弱智上LIHKG

笑撚到仆街

腥喂然

一個post好多笑位

totally agger

好想食佢整既雞蛋仔

以前賣過雞蛋仔。。。見到佢咁樣真係唔知講咩好

同埋見佢手起刀落 下下都又快又準

唔係高一截咁少差距，直頭係師傅級同新手級嘅分別。

大陸佬錢特別好搵
國能 輪胎能

仲以為佢整麵團

係咪食n手西食到痴咗線

好想推薦南山村個阿姐佢師父

鋒在野 笑撚死

啲阿姐倒蛋漿會搖勻佢
Twelve Fung咁倒法一定厚到仆街
唔脆既雞蛋仔搵鬼食咩

🙄落幾多份量又唔講，系咁求其落d嘢就話攪攪攪，屌，睇你教煮餸定睇你chock樣啊。

in twelve fung we trust

咁多人unlike

屌佢真係好撚on9

靠chok

垃圾100毛又係到講謝霆鋒

容和食塊蝦片就知個牛河好食 睇來容和有金舌頭

咁人地又冇話牛河好食
食緊塊蝦片緊係話蝦片好食啦

屌 其實佢自己拍果陣會唔會笑 我覺得雞蛋仔佢自己都忍笑